［失物］屯門虹橋八達通 （渣古）

係呢條橋，學校方向既斜路